阿仙奴官宣借馬菲賴恩

阿仙奴官方宣佈，從白禮頓借入門將馬菲賴恩直至今季結束，預計將擔任利奴副手。
雖然阿仙奴在夏天已經簽入路拿臣，惟今個轉會窗馬菲美斯轉投喜伯年，領隊阿迪達遂決定從白禮頓借入澳洲門將馬菲賴恩（Mathew Ryan），他向球隊官方網站表示：「經過幾季的觀察，我們非常了解馬菲的實力，他擁有豐富的英超經驗，將為球隊上下帶來額外的裨益。」